痴線？今年除夕地鐵無通宵喎

唔洗去TST倒數啦咁

唔係罷左鐵咩

此po議員

一樣有班次但只係俾狗乘搭

老蘭唔開得 封嚟做咩

捉到！

唔岩聽！

五毛！

拉！

24都無啦

香港已經變晒，唔好再用以前嘅標準

除夕群組